800米可以點練

跑極都係四分鐘到

咪撚考啦

算快
我跑開5-6分鐘

練跑快啲

唔練都跑3分鐘鬆啲喎

每次跑完個膊頭仲攰過對腳

Ching 幾歲

跑1000 5set
第一set完左rest 10 mins
第二set完左rest 8 mins
第三set rest 6 mins
第四set rest 4 mins
第五set rest 2mins

每set都盡力爆盡

800米 建議你操3000米 Keep住均速跑 唔可以停
隔日跑 20日後 妳會發覺你跑800冇咁辛苦

睇多d火影啦

認真：買對ultra boots

儲量先
即係想跑800起碼可以跑到2000/3000
之後再練

上身唔好移動太多

考咩紀律部隊呀諗住

必先利其器

21

海關/入境

嘩屌咁撚勁
我跑800米都要中場休息

ic
我做緊前者
比心機啦
跑多小小
但我自己個陣第一次練都係3分20幾秒
跑運動場

海關個個800會有d偏差 未必足800

一跑個左下腹就痛 出力都要就住

2個圈都4分鐘 ？

ching考警？

我跑200米就要休息了